係香港 節奏天國理應去到應援團般歷史地位?

邊估到數拍子1 2 3 4都咁好玩
明明咁有新意好玩又過癮 但人人吹奏既係應援團 節奏天國無咩人識咁

應援團當年hit到唔玩音game既都去玩
相比之下節奏天國係香港真係好小眾
nds版節奏天國真係勁正勁襟玩
宜家仲keep住隔幾個月諗起又會拎番出黎玩

應援團有劇情有計分有過關呢啲音game以外既元素
節奏天國啲人會問你打拍子有咩好玩
我都答唔出

我就係無玩開音game又玩應援團既一群
相反上一兩年先見到有twitcher玩先認識到節奏天國
幾經辛苦先搵到二手玩

仆街 又好似係

笑死 真人節奏天國
好想參與

小蘿莉

係咪有個mini game 要一開波督住個下mon
一放手佢就會擘大口大叫嗰隻驚

this?

變態佬

係呀屌
好記得佢個死人嘴 原來隻驚個名係咁

啊 啊 啊!~

咩mini game 都唔記得
唯獨依隻真係好好玩
聽住佢鳩叫又可以即刻叫佢收聲再鳩叫真係好頂癮

黎玩osu

不了！音驚魔人驚

一入去練習就大叫 心諗咩事
原來要㩒實

應援團啲故事好正

的而且確 故事係好正
節奏天國完全無

兩隻都好玩不過應援加埋啲故仔好撚尾機